「帕卡」增強為熱帶風暴 天文台估計50%機會襲港

「天鴿」走後又有個「帕卡」來臨！熱帶低氣壓帕卡已增強為熱帶風暴，目前正集結在馬尼拉以東約320公里，預料向西或西北偏西移動，時速約20公里，橫過呂宋，並於明早(26日)殺入香港800公里警戒範圍。按目前預測路徑，帕卡的路線與天鴿相若，天文台估計有50%機會襲港。

天文台表示，帕卡會在未來一兩天移入南海北部並逐漸增強，在下周初為華南沿岸帶來不穩定的天氣。據目前天文台預測路徑，帕卡明晚將闖入香港400公里範圍，至下周日(27日)清晨5時升級為強烈熱帶風暴，進入香港300公里範圍，屆時普遍吹強風，有機會懸掛3號風球；若帕卡路徑有變並進入香港150公里範圍，更有機會掛起8號風球。

50%
一係中一係唔中

呢球一係入
一係唔入！！！

根據電腦分析

開個澳門比佢，等佢贏莊一百蚊

星期日 不了

九號波 natural nine

澳門一係死一係唔死

莊家natural nine 真係好野
好彩我都係

去澳門啦

吹多次澳門 成個市重建都得

我求其棟支風球桿喺度，隔離唔知以為我掛咗波添噃

星期一番工，不了

澳門準備2連combos

今次佔澳門匪軍, 唔好臨急撤返去珠海
打完風2日後先返黎執垃圾啦

留係度, 同澳門共存亡啦！

應該直接拼入珠海

入停車場執下嘢啦

電腦分析

幾時用埋部超級電腦分析12碼

入停車場幫手搬車

50%機會真係立於不敗之地
天文台真係好做

星期日打黎把撚

屌你地
有聲有畫

蝦蝦蝦

星期6 不了

真係可以0％喎，吹去日本唔通又同你講五十五十咩

50%有乜問題？
都係一個機率呀
有乜好笑

好過apple未過菲律賓已經成日話八號呀十號呀，唔講以為apple先係天文台

星期日 我屌你咩

星期六日果d吹去澳門啦

澳門呀，唔係澳洲呀
你覺得吹澳門同香港有乜大分別？

50%

吹多次成個澳門吹撚走都得

死晒

電腦分析，有50%會襲，有50%唔會襲，一係襲一係唔襲

痴撚線, 咁樣都可以比賭俠騎劫

澳門狗

希望直飛澳門，讓我們看看解放軍的救災實力。

澳門狗咪走過來香港！

垃圾報紙佬作故仔
路徑位置概率同本港風力係兩回事
即使路徑唔中香港唔代表唔係襲港

開個襲比佢啦

我地放小日假
送個風去澳門
睇下準備完點

香港無人想知呀,淨係想知去唔去澳門咋

天氣形容台做野係咁架啦
咁樣形容，立不敗之地

澳門大交合好似收埋皮

畤續風速弱過天鴿一截,
天鴿持續130km/h, 陣風230km/h

禮拜日是但啦
第日準時開工開市

澳門依家食多個廢風都陸沉啦，仲要去返之前個個級數既話真係會死全家

澳門大交合點講？

天文台封左頂, 吸完水都係強烈熱帶風暴級

台長岩岩炒左，冇人有權力掛波

養鬼仔個副台長呢?

澳門準備變阿特蘭提斯

大交合夠話天鴿後日日落雨

50%

仲廢過北斗神拳

吹去澳門啦，星期日香港人唔歡迎你呀

一係打一係唔打
大交合愈來愈叻

過左呂宋先慢慢睇都未遲

嘩 都成三號波囉 唔玩嚕 電視上面個黃雨算係你既 ok?

天文台估計風速好保守架
佢估計105 你預有多無少啦

一定冇天鴿咁勁
50年來港澳最強
黎多個強颱風澳門返去石器時代喇

雖然天文台近年做柒事係事實
但如果outcome只有打中/唔打中, 個機會都唔一定係50:50口家
應該係咁啱計到係咁姐

距離兩百幾公里已經可以掛八號啦
洗乜講打中唔打中

大交合獻醜不如藏拙啦好嗎

天鴿對上兩個風食正香港都無乜風，掛八號比人圍屌

係毒果誤會人啫，人地個意思根本唔係咁

東面登陸香港市區同西面係會細風，但會威脅西貢大埔
西面登陸香港市區同西面就會大風

吹去澳門算啦...
反正澳門都咁亂
唔爭在個一陣

星期日 走啦去澳門啦

我真係幾想佢吹多次澳門睇下會發生咩事

係食正假日無風都整個8號，返工日子水浸都係黃雨

一係中
一係唔中

快d吹過去澳門

之前大交合估天鴿登陸前都係120，結果175

整多個Ty level中出澳門就正

我想睇班解放軍會唔會走多d

2 COMBO

去澳門啦 想睇下天與地劇情

澳門狗食澳門狗

正呀，跟著中共直接接管澳門

香港天文台
應該識做啦
真係8號就8號

唔高都有28度 ty lv無問題

頭先食飯晒到仆街

開個莊6點俾佢 得佢贏一半

依家大陸cma係咪準過大交合？

天鴿好似175

開個8比澳門
開個3比香港

中央氣象局係幾準

澳門有咁耐風流
以為年年有錢派好勁 背後代表你比人貪唔少
比翻些小掩口費你

一打風 啲垃圾基建show晒你啲貪污幾咁嚴重

再打多次澳門reset 佢再起過d 野囉

50%
好撚準

澳門使唔使撤僑